---
layout: "comment"
hidden: true
title: "21320"
date: "2015-11-28T12:19:31"
uploadBy:
- "ludger-ftc"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
nicht ganz richtig....
Aus dem Magazin kommen nur schwarze Steine.
Die weißen werden vom Bulldozer hinzugefügt und müssen gesammelt werden.
Gruß ludger